[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [152] 祝各位現充聖誕節快樂 Marry Chrismax~~!

限時活動：

限定角色：

貞妹

真慕慕

新主線

大量送石

未確定活動

FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：
(真火)T0:
T1:
三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

你班LLC連登仔真係好難服侍。

J圖區：

連登四幻神 [/size=4]

[size=5]海豹名單:

1.溡寶寶
2.リリィhater
3.早乙女芽亞里
4.英文名
5.奈指
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

@peter
要望住龍頭

禾愛維巴

好似滅得愈黎愈快

都係拉唔到龍頭
544 8113

唔好行太近 佢係會衝一下

我跟你企 噴完第一次火先行近D

冇哂人 全部現充

希望呢兩日紅假過到一次

因為標題冇創意

鯨蛇祝各位現充性誕節快樂 = 創意

下個po祝75一抽入銀

???? 應該唔係LOCK我架

做咩衝埋去

必彩可來中銀

死忌

你衝左埋我舊位度

有冇真火場

607 6787

Marry

屌我好撚手殘

你肯定唔係舊登過黎

939 5818

禾舊登刀系呢個名

邊個炸9我

753 4107

我見到係槍

終於唔係我暴斃

冇短隻龍頭好易錯人

冇短

有冇真風團

補~GUM~

睇哂了 笑死我

公子都開始冰人

我決定通頂睇動畫

木下一啖食哂

S ba快d升短

神作
btw華子禾腦婆

你都要走

596 2264

你入驚睇公告

再鳩碌我係狗

汪汪

維巴升左咩打真火

頂漿汗腺嗰到笑到我仆街

台定日

冇槍冇老夫冇星沙
得莉莉可以玩

痴線 又升槍又升短又升補

台

你幻神黎架嘛

冇用過外掛怕乜

oliba係G 全公廁

我不打了.gif

L巴加油

你洗40萬露既機會黎啦
125 9096

鍾意睇個管家 好好笑

暴斃

有5星角係迷用曬better? 現家用緊5星唱歌女同女風法 招被動撞左 應唔應該摸第隻4星頂？
利申：5星角得4隻

個老師又慘又好笑

D人出哂街搵隻短都難

冇短冇得發夢打

Kame Hame Ha!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

那有補

有庫巴

垃圾標題

街場冇人識拉龍頭 好難打的
識打個啲有哂固定團

仲有冇動畫推介

支持 負皮左

真火團 欠槍嗎？

分傷呀

屌我第二口奶比個火山食左 搞到鎖定果陣我得返500血

禾刀想問

829 1335

得返500血係咪都照沖入先

一齊死

檢討下

to 4頁
尤利西斯 貞德與鍊金騎士

聖誕節快樂唔好咩

又係果個暴斃既水短 佢唔敢開波

開佢波is ok

ok 試下

早g玩短

屌 佢斷線

黃金神威
又一神作

庫巴有無空？

294 7722

我地需要短

得現充有得快樂
咁我地呢?

雙莉莉其實可唔可以開

下 你地有公子就有快樂架啦

近戰輸出唔夠 特別係我未滿突

冇晒體巧悶

究竟火山係咪擋唔到噴火?

749 3946

擋唔到

擋唔到,中過

奇怪 我又試過擋過

打真火

今晚冇人好難練

應該一條bug屎一係就佢噴火個判定同實際動畫顯示差少少

你果團都冇短

庫巴
我地練大奶奶

咁我以後當佢擋唔到算

庫巴好似又走左

禾大佬gtr食緊女唔得閒理你地

全部現充
660 3198

真火=機鋪2蚊玩一日

you介紹左套NTR比我睇...!????????????

睇落去就G

NG交響曲

我見到ED有揸波...唔想睇了...

隻短都勁

比火山頂住左

拉得好靚

052 1333

咁睇黃金神威

睇過.............................

睇結城友奈是勇者

岩岩隻短好識玩

原來未 仲以為你講黃金拼圖
不過呢類唔係幾岩我

好似幾正 睇下先

搞咩
583 8436

又唔記得左3火山後要企火山後面

睇招名好重要

完全睇唔到點死

有個龍友係咁影禾個仔

who炸me

962 4238

唔係中HELLFIre咩

咁睇jojo

唔係 我係係火山後比人炸中

玩多鋪去沖涼整理下思緒先

莉莉一中hell fire基本上一招收皮

點會未睇過

我中左地獄之火 跟住唔知點解又瞬間死左個

畫風幾好喎

隻短炸9我

就算隻短唔死第二次衛星砲係咪我地個血線都會死

佢死埋

REC 甜蜜聲優

望住佢行埋黎落火山

沖涼先 返黎繼續

唔會,多個人食紅圈

係 冇人分傷 + 唔夠奶

打唔打

今個星期有冇人打真風？3箱

15min

好嘢來

冇奶可以停了

街奶打兩場?

垃圾火短有冇得GUN

我又GUN

過幾日先打啦 呢度大部分都係現充

你覺得你唔係咩

有冇好介紹

乜都比你劇透哂啦...

禾一直喺度

d屎呢

你係偽現充

L巴 6077824

唔洗睇了

結城友奈是勇者睇咗未

想搵街奶認真打場

比你透光光了

睇緊

有電話入, 晏少少再戰

搖曳露營睇咗未

OK

睇ed

佢仲訓緊 真係變宵夜
好彩禾一返嚟食咗半邊燒春雞

魯邦三世 血煙的石川五右衛門

準備好隨時拎去焗

起身啦 開波

糕糕糕

佢比人斬左肩頭都仲可以揮刀

血腥慎入 精華

正喎

blood c 睇過未

禾

唔記得暖槍打丁

頭好痛
有冇人聽日真風龍？

Blood+就睇過

男人變態有甚麼錯

好似係

校園迷糊大王都幾好睇 不過好舊了

聽日打

Blood+ 好睇
所有歌都勁好聽

有冇啲又血星又變態嘅介紹黎睇下

2點前？

冇我份

有

好

黑愛？

原來BLOOD-C第2套來BLOOD+我都睇過

Blood c垃圾黎

why

血星咩?

唔記得咗個名 白色眼罩黑頭女仔 你應該睇過

冇解
就好似 eureka 7 好睇
Eureka 7: AO 垃圾咁解

Another

開餐

兩隻叉 現充確定
鯨蛇請摘名

豬屎

呢隻正

我唔食得芝士

DOne

惡之教典電影都好睇

鯨蛇好波

睇到第6集
套野怪怪地咁

一上ebbio見到堆精選推介

笑撚死

Netflix 睇左

不予置評

好爺來

3季

L巴有水補架

街場打左幾場次次都唔係我第一個死 信心返哂黎

睇到我笑得好辛苦

有水補又冇短

應該好似現充咁收收埋埋自私練

搵人教我

仲玩唔玩
不過我一點零應該頂唔順

GUN道之舞

睇完了
差啲窒息

19名

唔好炸我 求下你
點解個個都鐘意炸我

第三個火山唔夠位逼左我出去

三箱打完

幾時咖哩我地

今日又快左一秒

齊齊係外面偷打

叫GTRJ帶你仲快
人地突4

一條龍

有冇多隻奶開一團? 稱都未拎到

識打就唔同我地打

被嫌棄

咁禾地打得慢吖嘛

可能係你嚇走左人

淨係嚇走你

招名幾型 傳說再臨。十字炎龍擊

你又要食女唔打

關咩事 次次開房都係其他人入晒黎

拜仁個名有邊個打真火唔識
唔識既好打極有限

係街場一路雷人一路好似愈黎愈熟 連續幾鋪頂到去點名

等飛巴回龜

大佬刀吾curry禾

醉住打ok?

聽日有無人繼續開荒

有無珍火團？ ？ ？ ？

好撚虐啊屌！！！！！！

一係太多人一係冇人

無人打？

但係你食左劇透

57秒是指進入十字燒？

睇咗鷲尾須美之章未

同十字燒同時擊落?

放*

我發現我就算唔失誤好似就係奶唔住

抗鳩hate巴

都

坑

飛之前殺

痴線 街場全連登人

尋晚錄左段片
一陣返到再up

你走左到L

巧巧睇架

街場D槍好撚雷 場場都死隻槍

原來你係十字右上

屌！！！！！！
夏凜

開始點人數

今日晏晝同你打過幾場

又真係槍死先

記得留意第二次噴火

睇完接住睇埋鷲尾須美之章同勇者之章一氣呵成

次次都係出完技走唔切

屌你比啲咁虐嘅野我睇
扑ed

原來維巴轉左名

唔係呀 都係維多利加

個果位幾伏 我次次都留技避

我睇左幾集

上網睇劇透

就唔敢再睇

求原諒 仲有多套介紹

連登會唔會成為最多人攻略到真火嘅論壇

好難取捨 唔貪技就唔夠輸出
貪技就比人陰到

睇到11集 睇埋12先決定解唔解扑

自己做野雞奶玩左個零鐘 通常滅個位都係第二次飛撲或者第二次噴火

東涌真係好多痴線佬

我地打法係咁
如果開始隻補拉埋既話應該可以再快啲

今晚輕鬆3箱

瞓

同我打法沒咩分別
係輸武器

Show Blocked User - 全副身家輸鳩晒

Btw GTR唔好用泥鰍第三擊
個下動作長 系數低
第二下就可以滾地reset普攻

成日猝死

做咩咁小氣

好撚虐…

長知識了

介紹返套溫馨作先解扑

鬼父

唔要溫腥

黑獸

笑左

黑犬獸

用埋依個方法
你下次一分up不是夢

4頁應該去左打j

天體的秩序睇過未

打乜 眼瞓了

睇過

辣殺

其實禾短建得15
再升下先

白兔糖

鬼父結局

勁過架仔

四葉唔好睇友奈另外兩章了

係咪可以卡bug 岩岩果鋪skip哂兩招緋紅地獄

真火打得快唔快好睇火山點擺
擺得好就好多位俾你打
好似係

可以SKIP下4招
好似係

有無觸發條件

佢lock住果個人走出lock距就會變兜巴星

庫巴言下之意

第二口奶應該卡係第二次飛撲

凌晨兩點最啱就係點名

1

有冇人打真火

拜仁d火山真係不得了

超卓

係咪係你菊花裝左gps

一係炸人出黎
一係抱住第三個火山去到N咁遠
除佢之外 三條友一齊食Hellfire

講經咩 掛住同台仔打唔同我打

好大怨氣

個個食緊西冇人回

是能但啦

班台仔真係唔知講咩好 死係十字燒

死一字燒又點睇

差啲想講粗口

成晚仲未突破到p1

你係咪奶?

睇緊女大丁話幫幣少含撚

點名

聖誕快樂

隻尾王會狂暴

有啲咁既樹
靠你curry 啦

你條片好好J

記憶碎片點攞

按角色, 之後揀才能開花, 按取得方法

課

有d有得用其他貨幣換
一陣日文巴走去亂用母豬石換就

已經換咗

聖誕快樂呀

都唔緊要既
母豬石真係任課

係咪只可以課金攞

係

要重課先突到一隻4星

所以可想而G 6又bb同s巴課bug左幾多

升住啲平民角先

禾限角無升過星

魔法隊唔齊腳，升呢隻效果不大

我要升咩先

典先叫齊腳

法國已經冇人玩隻game

等新腳

伊莉亞，鏡華，茜里，泳凱

典跟

單抽中雷鷹
一陣兩點中埋大波弓就正

3v3 幣： 香織
Pvp 幣: 珠希
地下城：望，深月

Hard: 可可羅，靜流

你老手來，咪扮野

我都唔齊腳，泳凱做倉管

有冇真風龍場？

一早冇人

松浦:睇2ch po睇到我好辛苦,我都係去睇比人河蟹左嘅綜合2ch po

龍胖P自認選擇性失明

好似見倒你

Xmas冇人

準備
10連

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10成功

終於扑完女識得起身啦咩

又屈

想丁 knight of glory 本art book
飛巴之前是咪搵到成本

今日係巴尼陣亡紀念日

停啦好嗎
#436完咗COMBO啦

過唔到

都無人

發惡夢

日日發架啦

又返工

我係龍胖po10連勝利者

感冒呀

飛巴

肯定係俾女傳染

好羨慕

辣殺驚冇人玩呀

咁辣殺咁你一陣唔好抽莉莉

莉莉係豬男友角唔計

召喚四頁，使用偏離的祝福

佢去左屌女啦

留名待笑

百佳到天明

你乜都抽唔到啊

仆街

起身到返工

舊電滿插到落20%

Wtf

鯨魚今日中莉莉既機會 係零呀

你地心地唔好

Just dun get ur hope high

4頁公子打到邊

鯨蛇你用咩隊過主線
我卡左幾日

re左

打到冰?

11-16

有幾多隻R9

100隻

點跟

好似5隻

一隻都無點跟

全巴成10幻戰喎

btw點解我見再公會戰有時有啲人打到4次

龍絆最後上線 1日前

好似9隻R8 6隻R7扮高戰力

禾醉愛龍胖

11-16點過
波凱有兩件裝都係果關

17隻R9

90抽冇new3星太嬲

用魔攻打
用物會比人盲

咁130先1 3星應該點好

尾刀殺左隻王，剩餘時間可以帶落下隻boss. 會變兩條record 出來

吾同你挽鳥

我一隻全補都冇
得隻R7泳可

全巴放哂啲牛牛未？
美股好大鑊喎，睇路

侵侵又做錯野

GRRM巴我對你唔住

一陣全部夾死晒

正股又然

街場見到2913攻既武藏
應該係誤信真水既受害者

過咗夜 我玩埋呢幾日就玩完
27號上IFC

搵工未

30到1號去埋旅行 可能要搵炒散做住先 出年6月表姐日本結婚唔知過唔過去好

s巴幾多隻r9了

20

半年內一定有出頭天

呢到既真火團幾時先有

仲有機會翻身
唔好放棄啊

聽日5am開始hard加倍

全部同台仔自私打了

飛巴塵晚扑完空少吾記duck著衫, 而家感冒打吾刀

真.連登仔 1箱都未開

我手汗多然後去左自殺
激到個台仔唔打

又係你

27號開市我預應該直接啪咗

學左飛巴

爭咩啊

完咗泳凱pool就到泳豬西pool

但係驚入面banner淨係話豬西pu, 冇話全3星角up

聽到都驚

禾1隻都無

又講大話

吾筒梨挽

開始對老貓興趣減低,呢排爆左體都無乜心機清
下個月禮包沒知買唔買好
但唔買即係下條真龍就唔諗住打了

玩公子未

頭先發惡夢嚇醒完 塊面都腫q埋
訓多陣冇發先冇腫

yes 成日都有人中hell fire/緋紅

水腫來

小薯短可唔可以跟

食個cafe de carol先 食完一齊打

準備維護出新輕鬆龍絆

腫到變超級雙眼皮

係時候課金了
四葉可唔可以祝我中水屬

龍胖要再一次成為霸權

人地聖誕送石 龍胖聖誕出新輕鬆龍絆

gun

連外國都話緊龍胖霸權 喺得你地連登仔唱衰

連登仔真係好難服侍

我師傅法國賭神永遠唔會輸

屌 有維護咩 琴晚出左去 岩岩醒 無打過

大家準備好抽風法未

一陣reset 5*角色召喚券喎

無人記得定已經wfc

有冇人可以召喚返法國賭神返黎

一早抽中咗黑

重有得買多張

今晚打老虎棄咗龍胖 禾師傅話無對手唔出山了

想抽中風法

課公子都唔課龍肥

希望中光補

無錢了

得尊 風法 光補冇
其他都有 都唔知抽唔抽好

希望中光法/暗弓

得果三隻力架光補 水劍冇仲諗緊

禾
禾上要姐弓

任抽架喎

禾祝福你中

想中尊/是旦一隻水屬

全巴

莉莉夠係

你兩張都中莉莉

必得中獎率得1/3
唔知買唔買好

比左面我ok

唔課金

禾屌 未開體力包

same

禾啲體體
棄驚鳥

更新個小小野都要offline維

是咪開埋新章

係結束營運

感謝支持

最on9係琴日又唔講定會維護 on9

佛心想派石

提早左講啦

係你地唔睇公告

連登仔真係好難服侍

依樣真
還我法國賭神

Btw 友矛巴打本身已經唔食牛

就黎豬刀矛得食

可能我玩得驚少 未見過有其他驚維護會提早咁多通知玩家
連登仔真係好難服侍

月尾返上去 無豬仔食了

禾琴日睇住焚書坑豚
安詳睡去

係wo 有個個公告
但俾輕鬆龍胖推左落去

隻妮諾冇刷過裝都R8
係咪垃圾黎

食返幾口西班牙豬

我覺得 豬會被搞到絕種

輕鬆龍胖>>>>all

從來無睇過

農到死好意思叫輕鬆

cy想你地一日玩一個鐘

咁會玩到宇宙大爆炸都未農到530

轉到佢暈真喺好正

有預感hater又中弓

中左水

槍

尊 風法 光補呢
琴日入左1k咁就課哂

屌

輕鬆龍絆47

T0

6% 呢個pool追左百2抽 角同龍都冇

Btw S巴

有new扑得

可能你玩補好過槍喎

如果我其他資源support到隻補咪玩 可惜冇

都是想要光補

同意

中火短

棄驚

滿突4星冰龍 建 530

快d練 等你curry禾滿突

中天才 3000眼淚

我1蚊都冇退過 個個月乖乖課滿
點解隆胖要咁對我

任抽嫁喎

好似香港地咁
你打死一份工 佢就睇死你走唔甩 你一話辭工佢先識驚
醒啦香港人 不要做奴隸

火短

我都有屌屌嬲

咁就3000水

光法 但無豬脾 攞黎打成長

198就有3000露仲想點

出年又裝返

維護完,唔知今次打算錯d 咩呢

又用雞付寶又用巴哈

乳弓天

得個睇字

錯在課完198得3000水俾玩家

姐係new啦

我要風法啊

Hate 巴198到試下佢

係我想要

我中莉莉變三千閪水

日文巴又爆死

禾連閪水都無得飲

三萬閪水我都費氣d

仲有兩次雞會

邊夠50環 仲要仗建2828

Gogogoogogo

仲比錢錢
不了

點解要咁對我

真係唔明點解隻風槍同風法死都唔出

公子一課就出

禾都想要黑皮

唔好倒錢落海

返去J泳凱好過
27號4pm出泳裝珠希

又有豬西奶

差中東佬同黑人弓就爆機，正呀

原來無水槍，忘了

維巴 海豹list唔該

.......... 曬?

想要乳弓

有咩好睇 唔好勇者系列！！！！！

禾幾時解扑你架
扑返先

公子啲彩好易出

求原諒

課咁多

送比你

機巧魔神

係咪真火

又係你出嚟獻醜
81-78=2?
水槍呢?

扑左

仲諗緊啲劇情 釋懷唔到

Show Blocked User - イサ

你有無睇埋另外兩章 未睇唔好睇

2382128

睇h動平復下心情

果然係3000露

E巴中new
扑

睇左鷲尾須美是勇者

有咩H動好介紹

雖然我都好想買 但係夠玩了

咁要睇埋勇者之章 會好返

伊藤潤二

新黑獸

原諒我

銀世界第一

乜得一個迎新包可以買兩次
仲以為mission嗰d都計

睇咗 麻麻地 大家さん都睇咗

要睇埋個尾 我仲有套SAD D就唔介紹了

可以
只要冇NTR/姦就得

買唔買$198好，好想中莉莉同姐姐

究竟係姐姐定莉莉？好亂呀

Seed?

巴食識食

peter去左邊

講

唔留詳細唔專業

又姦又ntr正

幾時先中尊

等佢執笠

現充peter

中左係到扮

新年應該 係火屬角系列 到時再抽

四屬game

色壞唔到
就要接觸佢

新年應該風pool打水屬raid

要去習慣

清識波

唔再估了

出親都唔係當期岩用既

好似好耐冇見咁

一路扑緊

可塑性記憶睇過未

有冇黎黃金探下鯨蛇

入左深山避現充

矛

開工

有無人開真火 無我就做野雞

睇左

性誕返工真係巧慘

你就係現充

你係咪補

NO驚劇場版睇咗未

鯨蛇抽左未

有無多兩個打

G巴curry禾

係咪齊

試下 340 8900

水槍

我都想做現充
好想有女女

好正 睇左至少5次

甘刀扑

peter差你

水槍有咩唔好

吉普莉爾我屌你老母！

四月你應該都睇咗 可以爆機了

睇左 而家想睇下三月的獅子

我己經無嘢介紹 要返屋企先幫你睇

又話打

廁所返黎

中唔刀利利唔想畫了

睇唔清個龍頭 SOR

979 1404

紫俾禾打

我奶量是咪唔夠

199 3089

唔係 我俾人疊左紫圈

失落的女伴

應該係禾嚟
但禾炸咗一下咋喎

失落的假期

點樣可以關左隊友d攻擊數字?

今日唔洗返工咩

點解一落地就點名

537 7883

叫佢地唔好攻擊

返緊

實中

抽左啦

1:03殺到

究竟有幾多人打緊

198

幾時咖哩我

課金=

1000石

710 6932

邊個放舊石去邊位

我 下次放返中間

=莉莉

放邊到避到 你不停向牆邊碌就得

我龍洗唔洗bk用 定係接紅圈用

佢自己都走唔切

你會炸我

我比火山斷左一口奶

382 4866

佛心公司

抽晒
咩都冇

好佛好佛好佛好佛

做咩咁早開盾

真係好難服侍.jpg

331 8378

搞笑 課左成k 6%出張卡比我
見佢送一千石又再抽 中2彩

諗住可以落地果陣偷多幾下輸出 其實應該夠 頭先係疊左紫圈先死

有10抽 抽中新水短回家龍胖

扑

藍毛邊個呢

齊齊歐

一齊中 唔扑你

未抽
抽中先回家

祝我等陣出new

如果打銀龍鱗你地會打超級定高級

咁準備玩公子啦

又比紫圈斷左奶

你試下紅圈臨爆前先上盾

食左兩下

你一係上, 一係右
唔好企呢兩個位中間

353 7887

ok

好佛好佛

我俾你同peter夾住

我再上就係G巴

奶一字燒後可以企係原地一直a
一係你地兩隻槍搵位走

龍胖po我最非

公子歐咪得囉

我非到呢個聖誕pool未抽中過pickup

公子我仲非

你滾

我得gbf係歐

第三次紅圈佢係咪會lock最近 我留龍接??

040 3942

你留龍

接十字火之後個次

唔準講呀

佢特登
扑佢啦

962 3895

peter巴係唔夠血比火山dup死?

庫巴會唔會太勁 1:03

好似食左hell fire

512 0594

個個都咁勁抽

462 8209

433莉莉有無人組

你勁抽都可以咁勁抽

係 打咗十幾場

964 7975

買咗個必中券又話有1500石送，無既

我好似做左短板

梳

拜仁最勁
不爽來戰

食完女?

必中中咗尊 都好嘅唔洗變眼淚
想要法師呀

點解奶你成日會自爆

差兩下平a奶唔出

乜都冇食，感冒

今晚重要食自助餐

027 3315

血好似唔夠 我96x血死左

邊隻奶學我

點解你地自己打咁勁，返來就死 多

請龍胖巴打去開餐?

810 8470

食慕慕

試多兩場唔得就算
準備去出

連推兩口

始終434容錯率高太多
你五星杖 俾拜仁炸一次就re得

上list

G持

465 0618

咁你點打出個時間先，隻補轉434就打得出？

因為隻補係我大大力

單抽出NEW

扑得

出完Line group 再出歐洲圖，on99

飛巴幾時CURRY ME

其實係睇完GTR條片 我轉左少少打法
GTR學埋泥鰍二擊cancel就會快過我地

263 9792

仲要貼圖 屌你

點解歐洲list冇Spawn巴嘅

佢收買左我話會curry我

重課都要上榜咁惡既咩依家d人

開團未啊

完全扑左

佢之前好歐

咁都要3隻大大力先得

唔好返來

咁人地真係重課

原來我quote錯人

珍,自私打仲要做海豹

拎火山炸人都算
人地感冒仲叫人開團咁無人性

最要練依家係D火山放既位,你地迫死左條龍係角落度,好多輸出位

4機佬笑what

GTR片有冇拎

又切J了

我夠重課
仲搭多6張圖 ON99

仲要卡埋bug

課咗6皮幾都要入list 咩世界

差少少

問下咋喎

961 7389 LAST

睇左,問題係要抽龍果位識拉,火山第一個果時就要迫條龍埋牆先得

抽頭隻短真係好多細節位 完全係決定隊伍上下限

啱啱有人十字燒未完紫圈就自焚

有冇條片嘅link 想睇

連登特產黎

第20頁左右好似係

又係3000露

全巴抽左未 今晚可能有6%

唉 唔知 唔想知呀

...

屌應該講好十字燒點企先

佢唔係第一次 頭先我走得切咋

出去先 夜D再打過

真火仲有冇奶位

你上一場明明冇事

上場我見佢唔行我9秒9飛走

頭先我已經同英文名巴撞左一次車 好彩係左下/右下佢走得切

我係POST仲未過到關
幾時先可以集合到聚幻神之力

我企到彎腰會痛係唔係係時間轉工

水槍求carry

比我炸下你ok?

坐都係會痛

我都係

我又玩

我依家90度彎腰都做唔到

而家應該有2補4槍1短

冇哂水短

漏咗隻痢痢

水龍第3下係點cancel
見佢另頭即刻碌
定係要兩下兩下咁撳

我係第3下一出就碌

兩下兩下
要練 因為佢第二下手得好快
多手按多下都會出第三擊

我都未識

第三下動作一開始就碌 之後直接再A

咩玩法
有短冇奶
有奶冇短

禾再試下先

水短俾你嚇走哂

推廣泥鰍二擊法
Combo 1 292% 1
Combo 2 322% 1
Combo 2 122% 1
Combo 3 286% 1

見到未 第三下廢到 再諗下佢個硬直真係

我被迫

得你隻水短同我打過

我想問係2下- 2下- 碌 咁出?

我升完隻莉莉一場都未過到
迫我用基佬 個個都唔肯升基

AA停 OR AA碌
好似係

收到

2下滑 2下滑
途中唔可以有第3下起手動作 有即係你未熟

當然我沒講過我好熟
有時我都係會誤爆第三下

如果係我未放哂啲資源落水槍 我會升

資源無限嫁喎

免費卷中水槍 想要中東佬 水劍啊

bug唔到隻gay短出黎

bug唔夠

準備1001又冇乜人出聲
快啲推爆佢算

4頁挽唔挽煮過龍

overcooked loo

唔玩

維巴開個好啲嘅名ok?

斷你10連

11

1000